戒j既最高境界

戒j既最高境界唔係永遠唔打j
而係隔幾個月先打1次j
因為你可以克服到“戒左幾個月終於破戒，不如打多幾次先再戒啦“呢種思想

打打打

烏龜咁健康？
我未試過夢遺

做乜忍精唔射
聽講仲傷過打j
我平時痾尿都好多泡

兩千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：